被擊碎盾牌？

班狗開記招話盾牌被擊碎
所以開槍同用腳推開個人
邊撚到見到有碎嘅盾

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

原來狗狗既盾咁弱

當自己美隊

美隊嗰個

睇到有兩個位爛左， 左下同右上，但比盡應該只係爛左20～25％， 擊粹係誇張得太多

自己人打自己人衰撚過日本侵華

擊碎？？？
Thanos喺邊？睇過

又老屈

條邊係無左..................不過同碎左既距離就..............

裂同碎都唔識分

崩同碎都唔識分

呀毅進仔係咁

個心碎咗就真